有冇朋友曾就讀 京師大學堂/北京大學？

京師大學堂
北京大學校
國立北京大學
北京大學

或其他老牌名校

國立清華大學(北平)
國立北洋大學(天津)
國立復旦大學(上海)
私立南開大學(天津)
國立浙江大學/國立中山第三大學(杭州)
國立武漢大學(武漢)
國立中山大學(廣州)